外國勢力入侵香港，黑金政治

死唔信陳百長無外國護照。